原來仲有呢隻出奇蛋買！！

邊度有得買？

360

細個成日食
不過依家個殻已經唔脆

老母話係價真棧買

係，同埋有間美國鋪都有賣

買咗airbus 特別版

好出奇咩

幾錢

岀奇過岀奇蛋

優品360
玩具反斗城見過

邊間？我想去睇下
因為價真棧個啲淋backback咁

影黎睇下

18蚊3粒

抵屌

叫American gourmet，唔知有無串錯

唔明佢個廠點解仲有出

淋左先好食WO

包裝寫住 best of 11-10-7
樓主rip

仆街價真棧

唔係呀
係11-10-17

好多高級些少既超市都有啦

吓
脆卜卜先正

吓
淋左先正

吓
脆卜卜先正
脆卜卜先正正皮